ติดขอบสนาม

วันเสาร์ที่ 29 เมษายน พ.ศ.2543


‘ พบกับ ติดขอบสนาม หน้ากีฬาหนังสือพิมพ์กรุงเทพธุรกิจ ประจำฉบับวันเสาร์ที่ 29 
เมษายน 2543 พบกับ นายเส-มา เข้าประจำการสนทนาภาษากีฬาอีกครั้ง ‘ จับสลากฟุตบอล 
เอเชี่ยน คัพ ครั้งที่ 12 เปิดออกมาแล้ว ปรากฏว่า ทีมไทย เจอสายเดียวกับ อิรัก, 
อิหร่าน 2 ชาติมหาอำนาจลูกหนังจากแดนเปอร์เซีย และเลบานอน เจ้าภาพ เห็นสายแล้วพูดได้อย่างเดียว 
อ้วก.. ‘ หากดูกันจริงไม่ว่าทีมไทย ไปอยู่สายไหน ก็พูดได้คำเดียวว่า กระอัก เหมือนกัน 
แต่ที่เราเจออยู่กระอักกว่าเพราะดันไปอยู่กับ เจ้าภาพ นี่นะสิ ถ้าเป็นวางอันดับ 
3 ทีมอื่นก็อาจจะมีลุ้นรอบสอง แต่เป็นอย่างนี้ก็ยากขึ้นอีกหลายขีด ถึงอย่างไรก็ต้องเล่นกันให้เต็มที่ 
คนไทยยอมรับได้เสมอ ‘ รายการต่อไประหว่างวันที่ 5-12 พฤษภาคม 2543 ไทยจะเป็นเจ้าภาพ 
ฟีฟ่า เวิลด์ ฟุตซอล แชมเปียนชิพ 2000 รอบคัดเลือกโซนเอเชีย เพื่อคัดตัวแทนไปชิงแชมป์โลกต่อไป 
จะมีขึ้นที่สนามอาคารนิมิบุตร สนามกีฬาแห่งชาติ งานนี้แว่วมาว่า มีลุ้น เพราะเกมส่วนใหญ่ใช้ 
ทักษะ กับ ความเก๋า เรื่องฟิตเป็นรอง อย่างนี้นักฟุตบอลไทยถนัดที่ซู้ด ‘ ส่วนวันที่ 
1 พฤษภาคม 2543 มีงานระดับสถิติโลกให้คนไทยได้ลุ้นกันอีก ที่เดอะมอลล์ ท่าพระ 
กับการเดาะบอลแบบมาราธอน ตั้งเป้า 15 ชั่วโมง ติดต่อกัน ของ สำอางค์ สุวรรณศรี 
จอมเดาะที่พร้อมจะเดาะทุกอย่าง แถมลีลาไม่ธรรมดา ทั้งเดาะไปกินไป เป่าแคน ดื่มน้ำ 
ทำได้หมด ไปดูกับตาตัวเองได้ ตั้งแต่เวลา 08.00 น. ถึง 23.00 น. ‘

นายเส-มา

Krungthep Turakij Newspaper
